有冇人好想幫蓋世寶埋單？

我
中女黎講，keep得好好，仲靚過後生果時
依家佢岩岩失業，事業情場兩失意
一定好想有人關心佢，照顧佢，比錢佢用，穩定佢將來行既路
係埋手好時機呀咁多位巴打

利申：矮毒窮撚

佢有層沙士時買既樓

出手啦蓋清

但都要基本生活費

佢會拎刀插人

一路唱兒歌一路抽插

ching係咪因爲當年迷戀佢改呢個名？

系

扮慘咋

屌一世都願

想比人拮大脾咪出聲囉

ching都幾能重口味

yoyo

蓋世寶姐姐
做我老婆仔好唔好呀

好想俾佢用刀捅